［有圖］呢隻乜撚野黎？

係門口

蟲

蟲界呂布

天牛

頂。。。不爭氣咁笑出聲。。。。

驚